可唔可以熄左發夢呢個功能

發開心夢=醒左好失落
發唔開心夢=唔開心

本行認同

我好想發夢
發開心夢=好開心
發唔開心夢=醒左好在無事

我想生活喺夢入面

夢遺

但發夢先有機會見到你

你發埋我嗰份

都真

想發春夢

夢入面先可以見到佢